alex , alan! 我過左泥金鐘office!

無知一問 賤種朗叫球王 咁美斯叫乜?

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

幾時bin埋A09😍

ronald, 點解你唔撚係公司?

G

返返去全盛時期了

樓主米bin拉 禾騎囝見到佢最心愛嘅牙朗入三粒 一時j到眼花

正𨶙到

銀座全盛時期

貼紙相舖？

G
王騎

Kalou 好小氣我鐘意

反麻下場